HGC斷線

去搵"命令提示字元"
開左之後 打ping 8.8.8.8 -t
跟足空白鍵
就會check到連線狀態